一起写故事的人

一起写故事的人《07电子商务一班班歌》 （男）橘树林的风吹到我的心头那年夏天的感动三峡向我招手（女）父母的双眸含泪送我远走高中喜欢的男生说好了不分手（男女合唱）秋风陪着斋堂的馒头吹的谁又多了十斤肉十五天过后 男人 都成了 好朋友推开电商班的那扇门看着新面孔和陌生人然而我已经只能算个故人（合唱）既然相聚是一种缘分我们本来就是一家人带着梦开始旅程一起写故事的人如果岁月画满了年轮眼角也开始爬满皱纹你是否还记得我记得我们走过的青春（男）转眼这时间过一年又一年想叫个哥们买醉他却说没时间（女）爱情的滋味眼前的一对对我爱过的那个人现在身边是谁（男女合唱）眼前空荡的酒瓶酒杯谁又带着伤心在入睡谁又逃了课 挂科 或者是失恋了跨越四年走出那扇门回首难免会有些伤神但至少我还算有故事的人（合唱）既然相聚是一种缘分我们本来就是一家人带着梦开始旅程一起写故事的人如果岁月画满了年轮眼角也开始爬满皱纹你是否还记得我记得我们走过的青春你是否还记得我记得我们走过的07电商